有冇巴絲分享下自己人生既轉捩點

做左幾年野,勞勞碌碌咁
人工慢慢咁升
又唔想打死一世工
想搵啲野突破下自己

jupas 放榜，考唔到nursing, 扔左我去soc sci 科

從此癈足四年，一直睇唔起自己睇唔起學校睇唔起我個科

到yr4 終於睇化左，結果畢業出黎搵工，又俾hr 笑鳩我個科無用

你真係想讀可以去讀HD/東華/明愛
想當年識有人有3大offer唔要去讀HD升返上degree